{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029695?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 금암동 칼튼힐호텔"
    },
    "text": "最高級の新築ブティックホテルカールトンヒルは、様々な客室タイプとサービスで、ジャック、旅行、団体、恋人、家族のためにご用意しております。 ご利用くださるすべてのお客様が気軽にご利用いただけるよう最善を尽くしています。 特異事項としては3人以上の男女同室での宿泊は不可能で、家族は除外されます。 ドライブインの客室は駐車場からお電話いただければ親切にご案内いたします。 その他の客室は1階のフロントでご利用いただけます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますのでご注意ください。 客室はチェックインの際に割り当てられ、画像とは異なる場合があります。 特定の客室画像をご覧になって予約された場合は、お電話で予め客室を指定していただく必要があります。 カールトンヒルで利用されるすべてのお客様に感謝の言葉を申し上げ、暖かくて食べ応えのある朝のために1月から始まるプレミアム朝食サービスをお勧めします。 この朝食は韓国料理を中心に用意されており、胃の具合が悪くならないよう配慮されており、またベーカリー、シリアル、牛乳、ラーメンなど様々な料理が提供されています。 このサービスは平日の月~金に利用でき、宿泊と宿泊を一度に解決でき、旅行をより余裕を持って楽しむことができます。 カールトンヒルでのゆったりとした旅行をお楽しみください。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "カールトンヒルはどんな施設ですか？",
            "answer": "カールトンヒルは最高級の新築ブティックホテルであり、様々な客室タイプとサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カールトンヒルではどのような客室が利用できますか？",
            "answer": "カールトンヒルではジャック、旅行、団体、恋人、家族向けに様々な客室タイプをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、カールトンヒルでは3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ドライブインの客室はどのように利用できますか？",
            "answer": "ドライブインの客室は駐車場からお電話いただければ親切にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、カールトンヒルではオンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、カールトンヒルではチェックイン時に客室が割り当てられます。ただし、実際の客室は画像と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "カールトンヒルでの朝食について教えてください。",
            "answer": "カールトンヒルでは1月から始まるプレミアム朝食サービスを提供しています。韓国料理を中心に様々な料理が用意されており、平日の月~金に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "カールトンヒルでの朝食はどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "カールトンヒルの朝食では、韓国料理を中心にベーカリー、シリアル、牛乳、ラーメンなど様々な料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "カールトンヒルでの朝食は宿泊と一緒に利用できますか？",
            "answer": "はい、カールトンヒルの朝食サービスは宿泊と一緒に利用できます。宿泊を一度に解決できるため、旅行をより余裕を持って楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カールトンヒルでの旅行はどのように楽しめますか？",
            "answer": "カールトンヒルでの旅行では、最高級の施設とサービスを利用しながら、ゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 554
    }
}